派4000 最後都係益返大財團同政府

比4000香港人去shopping飲飲食食，最後都係交返利得稅比政府，不如拎去搞醫療醫保仲好啦

就算唔用日用，必需品都會加

所以話政府班人on9 任班奸商加價

之前唔派又嘈

呢家派又嘈第二樣

家陣就係唔肯搞醫療唔肯搞退休保障 有成千鳩幾億盈餘乜都唔做
佢肯搞既話 唔派錢又有乜所謂

派又屌唔派又屌
你咪撚拎囉
你返工啲錢唔撚係去飲飲食食？

拎d錢去旅行囉

拎左d錢咪自己去買囉

🤣醫保 真係得啖笑

支持樓主咪撚拎
費事益大財團同政府

起多個口岸仲好啦～多啲南亞難民有工開